成日追求乜乜乜……現有嘅都未做好， 唔係幾明跑馬呢樣嘢咁唔人道點解到而家都可以咁盛行

成日話乜撚嘢民主自由人道精神尊重生命

跑馬咁撚慘迫鳩馬仔跑

跑馬都唔係近幾十年嘅事
道德咁高嘅香港人點解冇人理會
點解唔幾百萬一齊出去遊行示威

好嬲arrrr

你輸好多？

🤭

今日食茶餐廳聽到隔離位講今日跑馬隻馬流血好慘

之後有人同佢講好彩冇死始終生命嚟嘅

之後我就諗原來你知係生命嚟嘅，總之唔死就冇所謂?
跑馬呢樣嘢簡直有如玩弄生命運動生命

但呢啲有錢人玩意who fucking care

迫人返工都好唔人道

跑下就有食有住, 好過返工啦

你好唔好意思講出嚟呀

從來冇人迫到你返工喎你有得揀

但隻馬冇得揀

其實如果隻馬唔願意入閘係唔洗跑架

香港地，生命唔值錢
有錢人可以操控生命